香港局勢轉趨穩定，南韓政府下調旅遊警示級別。

【南韓下調對港旅遊警示】

南韓外交部今日（1月17日）表示，鑑於香港局勢趨穩，將針對香港全境的旅遊預警，由第二級的「謹慎前往」，下調到第一級的「注意安全」。

據《韓聯社》報道，南韓外交部稱，將繼續注視香港示威動向和治安形勢，適時調整預警級別。

全文：

#南韓 #香港 #旅遊警示

連泡菜都覺得場運動靜左

靜佐咪送D韓國人黎香港旅行囉
好過支那人黎香港旅行

等陣又中肺炎

一句到尾，要憲政共和制定係民主制？

明眼人都睇到靜啦打壓得咁勁

11月尾開始，理大事件+區會選舉大勝+美國通過法案，已經開始靜

2020元旦過後，連續兩個週末無煙

美國係咪真係180日內執行制裁法案架

止暴制亂成功

美國呢2星期一直講trump impeachment

多韓國人黎香港好過支那人啦